她说服父亲发了一封电报，询问一切是否正常。汉斯·伯杰对心灵感应的探索如何刺激现代脑科学|劳拉·桑德斯| 2021年7月6日|科学新闻
奥尔洛夫斯基的父母收到的电报错误地通知了他们儿子的死亡，埃文斯说，这让家人深感不安。越南纪念墙上的数千名妇女中有八名妇女的名字。以下是关于他们的信息——弗朗辛·上沼（Francine Uenuma）时间2021年5月27日
最令人震惊的发现是，这些电报来自位于纽约格拉梅西公园15号的民主党总部——这也是蒂尔登的家庭地址。特德·克鲁兹提议的选举委员会只会伤害国家|斯图尔特·麦凯| 2021年1月6日|华盛顿邮报|
其中大约750封电报落入了《论坛报》编辑怀特劳·里德的手中。特德·克鲁兹提议的选举委员会只会伤害国家|斯图尔特·麦凯| 2021年1月6日|华盛顿邮报|
现代美国总统让步电话始于1896年，当时威廉·詹宁斯·布赖恩（William Jennings Bryan）给威廉·麦金利（William McKinley）发了一封祝福电报，失利的候选人向胜利者伸出手来说“嘿，祝你好运。”。如果总统拒绝让步会发生什么|Kira Bindrim | 2020年11月6日|石英
查询只能通过西联电报或旋转电话进行。世界上最难的政治测验|杰夫·格林菲尔德| 2014年12月31日|每日野兽
她恳求他们的父亲与他联系，直到他发了一份询问电报，她才让步。《敲响天堂之门：死亡时刻无法解释的神秘经历的真实故事》|帕特里夏·皮尔森| 2014年8月11日|每日野兽报
我认为钟摆又回到了这一点上，因为像《血色电报》这样的书。理查德·尼克松的真正遗产|斯科特·波奇| 2014年8月5日|每日野兽
我给大马士革的拉比发了一封电报，询问他是否需要宗教书籍，并预付了（他的回复）费用。拯救叙利亚犹太人的女人| Emma Beals | 2014年3月17日|每日野兽
周二，她告诉《沃斯堡星报》，戴维斯“为她的女儿们做了她需要做的事情”。正确的实验对象温迪·戴维斯接受了石蕊测试，这是任何男性都不会面对的| Kirsten Powers | 2014年1月24日| DAILY BEAST |
我的第4239号邮件写给麦克斯韦，并重复写给你，是在收到你的回电之前发出的。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
希尔达伸手去拿提供的电报，但她的手并没有抓住，而是在电报周围晃来晃去。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特
她再也不会忽视一封紧急电报，尽管她不相信这封电报有任何真正的重要性。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特
但是敲门声打断了他们；谨慎的船长走了进来，手里拿着一份电报给一个救助者。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
正如我在电报中已经报道的那样，来自亚洲海岸的火灾有时很麻烦，但我正在采取措施处理它。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿